# Aplikasi Prediksi Tercapai Atau Tidak Menggunkan Metode Logistic Regression daerah Bandung Barat , Mengunkan metode meanshift di daerah Tasik

Aplikasi prediksi pajak menggunakan metode Logistic Regression yang diimplementasikan dalam framework Django adalah sebuah platform yang dirancang untuk membantu pengguna memprediksi apakah pajak tertentu akan terbayar tepat waktu atau tidak. Dengan menggunakan Logistic Regression, aplikasi ini mampu menganalisis berbagai faktor yang mempengaruhi pembayaran pajak dan memberikan estimasi probabilitas bahwa suatu pajak akan terbayar tepat waktu.

Dalam aplikasi ini, pengguna dapat memasukkan data pajak yang relevan seperti jumlah pajak yang harus dibayarkan, tanggal jatuh tempo, riwayat pembayaran pajak sebelumnya, pendapatan, status pekerjaan, dan faktor-faktor lain yang relevan. Setelah data dimasukkan, sistem akan menggunakan metode Logistic Regression untuk melakukan analisis prediktif.

Framework Django digunakan untuk membangun aplikasi dengan cepat dan efisien. Django menyediakan alat-alat yang kuat untuk pengembangan web termasuk manajemen basis data, otentikasi pengguna, dan pengelolaan permintaan HTTP. Dengan menggunakan Django, pengembang dapat fokus pada logika aplikasi dan integrasi model prediktif tanpa harus khawatir tentang detail teknis lainnya.

Aplikasi ini tidak hanya memberikan prediksi terkait pembayaran pajak, tetapi juga dapat memberikan wawasan yang berharga kepada pengguna tentang faktor-faktor apa yang paling mempengaruhi kemungkinan pembayaran pajak tepat waktu. Hal ini dapat membantu pengguna dalam perencanaan keuangan mereka dan meningkatkan kesadaran tentang pentingnya ketaatan pajak. Selain itu, dengan menggunakan Django sebagai framework pengembangan, aplikasi ini dapat diperluas dan disesuaikan sesuai dengan kebutuhan pengguna dengan mudah.

### Note 
jika anda ingin mejalankanya aplikasi tolong hubingi saya [Muhammad Ramdhani](wa.me/+6281399057525) karena aplikasi ini ada data privasi yang tidak saya sertakan pada repository ini